[獻計] 要打贏中美貿易戰，只可以用呢招！

好多年前，有一個朋友係上海迪士尼工作，發生過一件事之後佢就翻左香港無再做。
故事係有一家人去上海迪士尼玩，佢係場內突然向迪士尼職員發爛，要求迪士尼賠償酒店，車錢同埋入場費，再要額外既錢。

咁正路迪士尼職員梗係唔理你架啦，好，咁老豆就出絕招

佢一把把咁打自己個仔，打到個仔喊，職員唔賠，佢就繼續打，然後同職員講，你唔賠就繼續打。打到個細路鬼哭神嚎，呼天搶地，到最後職員就唯有向佢地一家人作出賠償。

習總要打贏呢場貿易戰，好簡單，打自己國民，打到佢地流淚流血，美國佬唔取消25%關稅，就繼續打，打到歐洲各國叫美國佬停，打到英國，澳洲南美非洲各國都叫美國佬停，唔停繼續打!!!!!!

咁呢場貿易戰就一定贏硬！

打埋香港效果會唔會更好

逃學威龍見家長

已經用逃犯條例打緊香港商人

咁得唔得
1.宣佈中國法律無地域性，只要係黑頭髮中國人，中國法例全球通用

2.大幅提升尋釁滋事罪到死刑及沒收所有個人財產

3.大批海內外中國人湧向各國申政治庇護，觸法史上最嚴重難民潮。

4.美帝向中國政府求和，宣佈無條件撤銷所有關稅，並每年賠款1000億美元，希望中國停止迫害中國公民